用grant loan all in咗曼城

聽日唔洗開sem了

all in 左利記
開SEM就賺左幾千蚊

仲掛住sem?跳樓吧啦

揀左地方未

恭喜你

橙橙豬